大家覺得SWITCH會唔會出逆轉裁判?

好想玩呀~~

=會
=唔會

我覺得係時候比成步堂抖下啦
雖然淨係炒冷飯都可以再戰十年
黎緊11月出4嘅3ds版
終於6集都齊哂可以用3ds玩

試過啦~~但新人(王喜)壓唔到場嘛~

等咗4重出好耐
唔知逆檢會唔會出埋3DS版

唔係講左會出咩
搵返個時間表望望

原來淨係3ds

逆轉無中文版真係搵鬼玩
利申nds gba玩過哂
因為得日文英文唔想玩新

4果陣王泥喜個形象又真係麻麻地嘅
但經過5同6嘅佢已經成熟咗
我覺得依家可以放心比佢擔正

最緊要係中文...

俾成步堂同真肖結婚完左佢罷啦

有漢化出係PS4我都玩

睇住佢由細路女到依家就三張野都未有發展

出逆轉檢事3 啦不如

如果switch真出正傳我會癲 由gba1-3代玩到nds 4代 同埋檢事 到後期無3ds 先無得玩
1-3代全系列玩完真心有感傷嘅感覺 個時中一左右 估唔到一個遊戲可以做得咁熱血同個劇本好震撼 好似好毒咁
同埋都好鐘意佢當時嘅畫風 反而後期懶3d咁就麻麻 可能係老屎忽情懷黎

毒唔到身邊朋友玩 估唔到連登有同好

歌姬幾時先出返嚟同佢相認

Capcom仲記得呢個設定先算
仲有最後果個穿越時空搵證物嘅系統又係消失咗

第六集最尾有出現過嫁

等左十幾年都未有

why not both

黑歷史系統就算啦
阿媽第6集有送過花籃定花比美貫個魔術表演

又係喎 一時醒唔起
btw有冇巴打有玩埋大逆轉

等逆2漢化

玩緊大逆2

大逆2仲玩緊第一章

大逆2神作